我宣佈阻膠仲衰過藍絲

先唔講佢傷左2定3個人/手足先
見到趙家賢個耳仔甩左一半出嚟
竟然仲有人去保護個兇手
大佬啊11月啦 唔係覺得popo會執法啊
佢地內心不知覺得啲人係抵撚死

下次召喚神獸 唔好打頭 起碼打下手腳關節
唔好比佢好似今日咁掙扎走
然後仲要賤到夾硬扯手足幫佢擋傷

怕大家唔記得血的教訓
我點都要post番張相提醒大家

反正而家都只會放生呢堆渣滓藍絲

所以

唔好阻手足召喚神獸啦 針對手腳比較有用

自己力推

推

利申睇到呆撚左 真係搞唔掂點解可以有咁痴線嘅事發生

希望大家嚟睇下 時刻保持冷靜同分析能力
［警世］唔好咁易受風向影響

下次打廢老打手腳啦 頭真係冇用
打完佢仲企得起 個奸笑仲寒過Joker

再推

如果用口攔阻嘅可以無視
但親身攔阻嘅就要當藍絲處理

右膠：拉，分化post

唔好打咬耳仔個大陸人啦，佢一定受到法律制裁

成日聽到：夠啦夠啦，打死人啦
阻膠可唔可以收聲呀
咁撚鍾意講，阻膠去 POPO 面前講囉

禁住佢將佢手腳屈條係最好 一係就打爆關節 用硬物 石頭 鎚仔等等